呢幾個女手足一定要救。唔係好可能又比黑警性侵！

[置頂］救人呀！有冇人識呢幾位女手足？

救人啊！黑警係做得出性侵架！

推

女仔唔好企咁前啊 比戰警覺性好唔撚好啊！

女仔俾啲警覺性好唔好啊 做乜撚嘢成日企咁撚前呀

唔想再見到浮屍啊屌

Push

因為好多男仔都唔企

屌！

講咗幾個月仲著緊短褲
我係狗都捉佢

唔好blame the victim，手足願意企前線，我地係要讚，唔係喺佢地被捕時鬧佢地！

我唔撚理啦 總之女仔就唔好企咁前啦

救撚到人未啊

夠撚到人未啊屌

識佢哋嘅朋友快撚啲掘散啲人去搵啦

救埋呢個手足呀！入黎認人！

尋人！黃大仙有手足比狗咬，冇記者影到！

已經有post
有人話跟緊
[置頂］救人呀！有冇人識呢幾位女手足？

Ok thx

push

推！

啱 係總有人被捕嘅 應該修正番做請所有手足都要有警覺性 和理非都要有 唔好諗住和理非就冇事 唔好鳩企 唔好心存僥倖